求打救!!!創意人，設計人入來打救

話說上網design 左個殼，然後發現多左個R 字，可以拎番比佢改，點改好？又唔想填曬色好核凸，求打救

有人嗎

屌你老母留名

輕輕一推

係咪太高難度